[背狼撚]呢個kickstarter backpack 有無人想夾？

一個袋三用好正
呢個backpack 有無人想夾？一次兩個平成兩舊水計埋運費

自膠唔記得貼lin

隻色麻麻

有黑色 同埋會有新色

個型幾靚，幫你推下

你開係吹水台好快沉底，揀過個台開啦

諗諗，係幾型嘅

戴幾個袋出街

帶

唔錯